# PhpPythonHtml5
Esta experiencia parte de la necesidad de utilizar lenguajes de programación para controlar una raspberry modelo B+.
Dentro de las misma nos basamos en los códigos del modelo CAMBOT, sin embargo tuve algunos inconvenientes en su utilización, replantee el problema y encontre soluciones temporales con php+python. En esta primera etapa puse en funcionamiento de encendido y apagado de leds.
en las proximas versiones ire activando los motores, debido que encontre problemas con la tierra y requiero desarmar el vehiculo para corregir la falla.


